想開始養狗仔 但唔想去寵物店買

借ac開post
想養小型犬 由狗B養起嘅
有無巴絲屋企有狗B出世無幾耐/準備出世想搵人領養架

都係想叫人送姐

即係想乞啦

上愛協睇下先啦

愛協好多唔係狗B或中大型犬 唔太適合

唔通你覺得狗仔係商品 理應要買賣先合理？

買完照顧佢一世有咩問題

咁我領養狗仔又有咩問題

領養梗係無問題 咁你#5講緊乜春

咁我係咪揀自己想領養狗仔嘅size 或年紀嘅權利都無？

收嗲啦屌你老母

乞都唔好乞得咁肉酸啦

搵breeder買

知唔知領養都要比錢